講真個句，邊個真係咁得閒去報2019dse😪

如題

報左先，到時唔得閒咪唔去

報左先

要請假考試不了

1. 橫掂都係政府收入,左手交右手,不如益下班HELPER/監考員,創造多D短期工
2. 唔洗錢老西都報左先

其實唔理有幾多人報
班學生都一定受心理影響

真係想報
睇下自己英文程度 話曬免費

講真，我想考晒咁多科，反正免費

報個全餐先

全餐
本身炒左數學唔份氣
入到U都一直想報一箭次仇
今次真係機會嚟了 fatfat

英文一定報，出黎做左十年嘢，跟過鬼佬老細，想睇下同當年拎e既自己有幾大進步